屋企d長輩6月開始用連登...之後就成日覺得連登d人好小學雞==

因為佢地一開始頭淨係睇時事台同熱門
見到班情緒勒索師淨係識嬲同應承我
做錯事柒左又唔認
d老屎忽聖母心起又想教仔咁睇到好唔順眼

自從老豆去左波台
老母去左感情台之後
個人完全唔同曬
覺得連登好高汁
我地一家仲成日有講有笑
每日討論有咩高汁post
老母仲問可唔可以block左時事台
睇立場咪得洗咩睇佢

你好嗎

Gay妹咁搶口

屌得好唔好

我等緊條怨婦入嚟

一講就到

RAP樓豬

樓主幾型…

條傻尻要搞就搞小妹
唔好搞埋禾d老4

推
樓主深藍

支持樓主

gay妺咁多仇家

樓主有冇 190...

痴線 睇嚟娛樂台得我係毒撚

Gay sis stay strong 💪

我同樓主做過愛

gay妹其實幾cute喔

gay妹幾靚，想屌